# Projet 2

J'ai suivi toutes les étapes sur edge impulse afin de créer et entraîner mon modéle. Malheureusement je n'ai pas eu le temps de faire la partie sur Arduino pour allumer une led. Dans la photo que j'ai mis on peut voir que lorsque je dis le mot "microcontroleur" on peut voir une valeur de 0,84 ce qui est pas mal. Le fichier flash pour l'arduino est aussi présent. 

![alt text](/projets_TinyML/Projets_2/projet2_resultat.png)
